點樣可以分到個女仔係對你有意思定係純粹玩下

兵

照照鏡 望望account
幫自己評一評分
再幫條女評一評分
你就有答案

繼續出下街先啦
你都冇得擔心其他仔 係你嘅就係你嘅

笑你傻鳩咋 以為自己好幽默？ 約成班人冇你份都知咩事啦

邊個認真先邊個就輸
正經女仔未正式一齊邊會想宣示主權
見你幾純情flirt下你玩下解下悶咋傻豬豬

搵岩時機拖佢手睇下咩反應

口爆肯吞晒就係有意思
其他做乜都只係玩下.

想追咪追囉
佢點諗緊要咩

係有意思的話洗咩關唔關你事

婆婆媽媽開post不如直接上啦
你唔上唔通等佢上你咩
宜家未遲 仲有機會對你改觀

女死女還在 下個更可愛
男女都係咁話

記住 即使你個心幾在意佢都好
佢唔係你邊個
你冇權管佢的

你搵其他嘢分吓心仲好 同埋多啲觀察佢嘅行為

就咁睇個女仔對你都有一定程度好感
下次可以嘗試大膽d拖佢手，見冇縮再攬下佢

咁唔得架喎 冇自信 即係你個人都未準備好拍拖

衰啲講句 最後你都係會分手

帶個去爆房

再約佢囉 多數有意思

係咪即係冇po sports bra相就唔會改觀

你要不斷增值自己，建立多d自信同大方d
女仔先會覺得你夠吸引加油

做炮兵都爽

純粹覺得你就手 相處幾好
你試下同佢表白 一定reject你
只係佢覺得你唔會chur佢係咩關係
好多人鐘意唔清唔楚既關係

認同 講得太死就唔好玩

你試下同佢講個咸濕笑話 佢笑嘅咪對你有意思囉 通常對你無意思就會覺得你變態

我就話試咗先嘅，反正你同佢嘅結局都係一係一齊，一係好似原本咁，you have nothing to lose!

條女很清楚收兵好過嫁人

直接約出尼飲兩杯慢慢試下身體接觸
表白唔洗用講嘅
睇反應知答覆

對人有意思就約佢開房
打一炮仲有效過你談幾日情

條女好明顯當你兵 你一表白就會reject你

又沉
究竟幾時開始中意人就叫沉船
當條女係雞咩

再退多一步
條女係單身 又唔係你sp 又唔係啲咩唔應該中意嘅人
點解會叫沉

咁做兵你開唔開心先

真愛黎 去馬啦
條撚都準備好 你仲上連登問點做好

幫你開埋
岩岩同女朋友一起第一日 你問我答

你太年輕

Lm 等包膠

講得出越級挑戰就實係兵

LM

呢一刻肯定唔到啲咩 不過你都做吓啲表示啦
約多啲

心態決定境界

你一係就去馬表白
佢唔受你咪疊埋心水溝過個
你咁樣俾佢拖住
其實晒時間

咁咪表白囉，衰左咪下一個有咩好驚

對你有好感，但唔係鍾意你，最好唔好chur佢

俾少少自信自己
首先一定唔好睇低自己
唔好覺得人地女神級
（講真 個個女仔ig都好多人like gar la)

要相信自己都唔差
唔得咪下個囉

叫迷戀 or 不能自拔會好啲卦
Anyway 喺連登講錯好小事
比條女知而佢又聽過本身意思就玩撚完

條條女都唔同 我地唔識你條女 上泥問曬鳩氣啦

如果佢 re u 都叫埋你陪佢
咁先係插你旗吖嘛
仲話關你乜事...

條友真係唔識架喎.jpg

拿拿林今日約佢咪唔怕31號啲對手

agger, 上面有D撚樣話咩睇下個account, 叫佢地食屎啦, 肯定成班毒撚
你覺得真係大家都有feel 咪單獨約多幾次, 啱feel 就自然約約下會一齊
加油

屌你正解滿分答案

唔好咁柒表白/口講鍾意

即使佢feel到 你都咪撚講出口

除非出到嚟拖晒手

呢種女身邊唔缺仔
只係缺新鮮感
你想留係佢身邊耐D就唔好認真唔好上心
拖得攬得嘴得扑得但唔沉得
可以行行下街岩Feel就一野嘴落去
但唔好老撚土問佢做你女朋友好唔好

條女應該都係玩開
咁放膽
就好似d playboy溝女都好大膽
做好多令女方誤會既事

照吓塊鏡

無啦啦掃背做咩？

睇你想唔想做兵
想就約佢個時唔好問咁多，俾佢flirt下你就算
唔想就搵個機會表白，reject咗就即搵下一個
唔好浪費時間

伸隻手入去佢條底褲到摸下
對你有意思會濕哂

你係咪on9

我早d見到你呢句野就好

而家明都未遲
有邊個唔係奶過野先明呢句

到你上左心，比佢控制住，佢就會當你傻仔。
一句同你講：你唔係鐘意我下話？我當你朋友渣
呢啲仆街單身得咁耐，都知佢為乜

我都遇過呢啲女又係對你好主動，但佢fb ig又好多人follow，同佢拖埋手錫埋都冇一齊千祈咪撚咁易信呢啲女呀，好撚識玩架佢地

其實真係睇邊個認真先
你可以flirt到佢認真先咪得米

你咁諗唔使媾女架喎
就算你係Edison其實都有人會比你好

根本佢地就係覺得好玩。
條女心態：我咪睇下你幾時衰比我囉，扮乜冷靜丫，扮乜唔care丫？我對你熱情少少，你連銀行戶口都比埋我啦
香港毒撚好易呃

人地有意思
應該一早西水長流staycation咗

100%兵 條女心諗我大把選擇 你做住後備先

抽水

一睇就知條女玩家 樓豬仲咁認真

咁你就出事啦
有意思咩都攤凍晒啦
反正nothing to lose
Why not go?

係咪呃毒撚我唔知啦
反正感情係雙向既
你動情先咪比人食住 當狗咁撚都得
相反你有能力另到條女沉你 一樣

比心機啦
真係驚既咪好似之前咁相處住先囉
約下飲野傾下了解下佢點諗先囉
飲多幾杯睇下講唔講真話再諗啦

雖然我覺得佢係玩下
但你都可以試下發展下嘅
如果你唔想一瞬間冇曬所有野
我勸你就唔好咁chur同表示太多好感
保留返啲神秘感
可能最尾就你贏呢
利申比人玩過

其實都唔洗分

你想追咪繼續升溫 驚俾人玩咪問清楚
如果你想拎主動權 咪玩得曖昧過佢 等佢開聲問

都係咁上下啦 心態最重要

有機自然有性暗示架啦，例如無啦啦摸下你咁

抽來做咩 自己無背咩？

點樣可以分到個男仔係對你有意思定純粹玩吓？

中出=認真

我唔識分喎
反正平時都冇女仔同我傾偈

原來收兵咁好玩

咁諗咪唔得
大把女比你屌完你都可以係朋友only
真係想一齊既就唔好在意有無身體接觸個啲先
一齊左屌到你唔想屌啦

照鏡

冰

女仔鍾意你
其實個眼神一眼就望得出
唔洗問人
同埋女仔既鍾意係一時時
一時鍾意，一時冷淡
上一刻鍾意，下一刻無感
所以分析黎都無用
加上字裡行間都分到你係下把位
道行未夠深
祝po主好運

好凍果個case啲似當你係暖包, 可以係close fd做，其實唔叫抽水。例如個女仔冇帶水樽，飲你支水咁。就咁睇佢當你係close fd only

屌,追咪追,想知咪直接講,佢當你兵咪下一個

樓主道行未夠，表白分分鐘

真的身份不過女神

拍嚟做乜 大家玩玩下咪算

拖埋手攬過最後表白衰咗即係點
利申 : 幫人問

正解

咁撚Kick?
都算默認一齊咗
咁都炒得 係咪中間發生咗啲嘢冇提？

笑死

如果怕輸 就諗耐d 諗清楚d
如果唔怕輸 咁你可以放膽d做自己

咁咪去馬，唔得咪即係佢收兵，唔洗嘥時間
得咗咪恭喜曬

沉？
條女雞嚟？
見到啲mk妹mk仔成日話自己沉船就好炆
沉你老母

好明顯當你兵 收手止蝕離場
或者你試下對佢冷淡睇下佢點
利申真絲

佢係咪玩家你應該feel到㗎喎

有無common friend佢對其他仔係咪咁㗎

我都唔知點解
我話俾個fd知
一係條女突然冇晒感覺
一係同佢未一齊已經好似一齊咗咁對佢好
咁一唔一齊都冇關係喇

佢地仲keep friend
所以我都唔知佢哋出現咩問題

經驗話我知你會奶野，如果認真。
上面好多留言係無錯，唔好上心。

你應該做返自己 增值自己吸引佢 間唔中做啲男女朋友先做既野 到時就算你唔講 佢都會問你同佢係咩關係

呢個真
無愛真係做唔到

唔好怪樓主 天份依家嘢

其實當你覺得係越級挑戰嗰一刻起，你已經輸咗

驚閪咩，你有咩可以輸？

只要女神未夠開心

女人有返咁上下質素比人追係家常事
唔係唔識玩呀嘛
你係沉左就去馬咪諗咁多
得就得，唔得就一野死心離場
好過你係日日係到ff自己煩

都仲有方法試佢既
你話你好想識佢d朋友
叫佢帶你去佢d frd既聚會
睇佢帶唔帶你去
佢收你做兵多數唔俾你見佢d frd
尤其係男仔frd，因為會斷佢收其他兵米路
如果佢肯，就證明你有機會
因為俾機會你喺佢朋友面前正名

水泡
攝時間
揾人陪
大將軍
後備人選
自己揀個岩聽啲既

d毒撚成日咁多幻想，出下街都幻想成條女好想幫你含

其實我都覺係咁樣
但有冇啲婉轉啲說法？
或者有冇第二個原因？
我驚我照直講佢好撚hurt

咪表白呀衰硬（想收好人卡入伍另計）
你咩曖昧嘢都做得
放膽做
條女身體語言會話你知佢享唔享受同你一齊
唔需要咁7講出口

1.睇佢有無分散投資
2.叫佢幫你做嘢睇佢態度
3.唔主動搵佢睇佢搵唔搵你

暫時唔想拍拖係派卡/收兵金句
抄低啦清

關咩一唔一齊都一樣好咩事
炒撚咗車 直接move on 啦
人生冇咁多時間花係啲唔識欣賞你 嘅人身上